# Loan Calculator

## Интрукция по запуску приложения



## Heroku
Создайте учетную запись в [Heroku](https://heroku.com).
с помощью веб-браузера, будет достаточно бесплатного аккаунта hobby-dev. Затем войдите в аккаунт
и создайте новое приложение с помощью кнопки New в верхней части страницы.

Задайте уникальное имя приложения (либо оставьте поле пустым, чтобы имя назначилось автоматически) 
и выберите подходящее геоположение сервера. Вы зарегистрировали приложение, например space-sheep-02453,
это будет название приложения Heroku. Сначала вас переадресует на вкладку Deploy. Загрузите и установите
[Heroku CLI](https://devcenter.heroku.com/articles/heroku-command-line)
Откройте командную строку в любой папке вашего компьютера и наберите команду:

```
heroku login
```
По запросу введите логин и пароль для Heroku. Начиная с текущего момента от вас
больше не потребуется вводить логин и пароль для команд heroku.
Для установки приложения используются команды git. Необходимо создать новый remote, куда будут передаваться новые 
релизы. Для этого необходимо передать название приложения в качестве аргумента.
```
heroku git:remote -a [название приложения]
git push heroku master
```
Браузер с приложением можно открыть командой
```
heroku open
```
## Пример приложения:

- [ ] [Loan Calculator](https://aloncalculator.herokuapp.com/)

